唔會渋谷轉山手線去秋葉原，而係表參道轉去末広町

有時住耐左唔會搭d遊客車
好似去京都三条就習慣係山科轉東山

还有这种操作？